美式百年知名高級炸物食府推出震撼性優惠 「九件雞桶餐」以20年前售價再現！

source ?

Yuu不了
仲要唔健康

車厘車厘

晏晝3件雞1杯汽水都39蚊，88蚊9件仲咁多野抵到爛喎
車厘龜都食到變卡比獸

之前唔係$50 6件咩

算9掃啦 KFC d雞難食到 比貴D去食賓賓雞好過